4). Ahoj človeče! Už jsem dlouho ti nepsal. Jak se maš? Mám se dobře. Moc se mi líbi Praha. Je to moc krásné město. Často chodim na procházku. Už mám tady hodně kamarádů. Většinou jsou to chlapci a holky. z mé skupiny. Už mluvim česky docela dobře. A taky rozumim. Moc se mi libi studium tady. Učitele jsou hodné. Pomatuju jak jsme spolu mluvili o tom jak by bylo skvěle studovat tady spolu. Bylo by to prostě užasně. Ty přemyšli o studiu tady. Tak už asi půjdu, mám dneska ještě hodiny angličtiny. Stiskam se a čekám na odpověd. Tvůj kamarád Adam.
